牙Joe搵左文傑同手足講波...

回家了

高過文傑

三點五

要文傑坐低先高過佢

on9

Joe囝

對唔住牙JOE

想咸了

牙Joe😭😭😭

開個雲加台俾文傑打理

今次真係返去

牙joe會將高登愈搞愈多名人上

始終都係牙joe好

你條25仔冇資格回家

講得好